<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<data>
  <item index="0">
    <img>http://www.wallet.ua/upload/iblock/609/609c36a7bbff2366f225a85a4f1f476f.jpg</img>
    <price>944 грн</price>
    <description>Женские перчатки Accessori - выполнены из натуральной кожи наппа. Внутри: подкладка из терморегулирующего микровельвета. Снаружи: большой и указательный палец перчаток оформлен тач-скрином, что позволяет не снимать перчатки при пользовании смартфонами и другими девайсами, оснащенными сенсорным экраном. Верхняя часть перчаток декорирована кожаным ремешком на кнопке и узкой манжетой из плотного трикотажа. </description>
    <name>Перчатки AMO Accessori AMOw1101 кожаные черные женские c тач-скрином
</name>
  </item>
  <item index="1">
    <img>http://www.wallet.ua/upload/iblock/1d0/1d0baec33b736c0d000fccb794fbf00d.jpg</img>
    <price>922 грн</price>
    <description>Женские перчатки Accessori - выполнены из натуральной кожи наппа. Внутри: подкладка из терморегулирующего микровельвета. Снаружи: большой и указательный палец перчаток оформлен тач-скрином, что позволяет не снимать перчатки при пользовании смартфонами и другими девайсами, оснащенными сенсорным экраном. Верхняя часть перчаток декорирована кожаным ремешком на кнопке и узкой манжетой из плотного трикотажа. </description>
    <name>Перчатки AMO Accessori AMOw1202 кожаные черные женские c тач-скрином
</name>
  </item>
  <item index="2">
    <img>http://www.wallet.ua/upload/iblock/781/781931c4d18305cfa412417122d8e658.jpg</img>
    <price>706 грн</price>
    <description>Женские перчатки Accessori - выполнены из натуральной кожи наппа. Внутри: подкладка из терморегулирующего микровельвета. Снаружи: большой и указательный палец перчаток снабжен тач-скрином, что позволяет не снимать перчатки при пользовании смартфонами и другими девайсами, оснащенными сенсорным экраном. Верхняя часть перчаток декорирована кожаным ремешком на кнопке и узкой манжетой из плотного трикотажа. </description>
    <name>Перчатки AMO Accessori AMOw1304 кожаные серые женские c тач-скрином
</name>
  </item>
  <item index="3">
    <img>http://www.wallet.ua/upload/iblock/4e8/4e81ccf8f4fb928f76eab9afeb0ddaba.jpg</img>
    <price>1 088 грн</price>
    <description>Женские перчатки Accessori - выполнены из натуральной кожи наппа. Внутри: подкладка из терморегулирующего микровельвета. Снаружи: большой и указательный палец перчаток оформлен тач-скрином, что позволяет не снимать перчатки при пользовании смартфонами и другими девайсами, оснащенными сенсорным экраном. Верхняя часть перчаток декорирована кожаным ремешком на кнопке и узкой манжетой из плотного трикотажа. </description>
    <name>Перчатки AMO Accessori AMOw1501 кожаные черные женские c тач-скрином
</name>
  </item>
  <item index="4">
    <img>http://www.wallet.ua/upload/iblock/346/346bd75c2fb5bfd919daa927532fae12.jpg</img>
    <price>384 грн</price>
    <description>Красивые женские перчатки touch screen от итальянского бренда AMO accessori выполнены из полиэстера. Большой и указательный палец перчаток имеет покрытие для работы с сенсорным экраном, что позволяет не снимать их, при пользовании смартфоном. </description>
    <name>Перчатки AMO Accessori touch screen TG4028-black велюровые черные
</name>
  </item>
  <item index="5">
    <img>http://www.wallet.ua/upload/iblock/31d/31d96322a4a3b38e7746fcd4898909dc.jpg</img>
    <price>384 грн</price>
    <description>Красивые женские перчатки touch screen от итальянского бренда AMO accessori выполнены из полиэстера. Большой и указательный палец перчаток имеет покрытие для работы с сенсорным экраном, что позволяет не снимать их, при пользовании смартфоном. </description>
    <name>Перчатки AMO Accessori touch screen TG4028-brown велюровые коричневые
</name>
  </item>
  <item index="6">
    <img>http://www.wallet.ua/upload/iblock/c1e/c1e9fcaa506a510cbd98b52451d39c7c.jpg</img>
    <price>384 грн</price>
    <description>Женские перчатки touch screen от итальянского бренда AMO accessori - изготовлены из полиэстера. Большой и указательный палец перчаток имеет покрытие для работы с сенсорным экраном, что позволяет не снимать их, при пользовании смартфоном. </description>
    <name>Перчатки AMO Accessori touch screen TG4028-d.blue велюровые темно-синие
</name>
  </item>
  <item index="7">
    <img>http://www.wallet.ua/upload/iblock/b52/b52352459faf7111460349f4f6b7b353.jpg</img>
    <price>384 грн</price>
    <description>Женские перчатки touch screen от итальянского бренда AMO accessori - изготовлены из полиэстера. Большой и указательный палец перчаток имеет покрытие для работы с сенсорным экраном, что позволяет не снимать их, при пользовании смартфоном. </description>
    <name>Перчатки AMO Accessori touch screen TG4028-d.turquoise велюровые темно-зеленые
</name>
  </item>
  <item index="8">
    <img>http://www.wallet.ua/upload/iblock/966/9661bc61fc451e58ed87c063abebf348.jpg</img>
    <price>384 грн</price>
    <description>Женские перчатки touch screen от итальянского бренда AMO accessori - изготовлены из полиэстера. Большой и указательный палец перчаток имеет покрытие для работы с сенсорным экраном, что позволяет не снимать их, при пользовании смартфоном. </description>
    <name>Перчатки AMO Accessori touch screen TG4028-grey велюровые серые
</name>
  </item>
  <item index="9">
    <img>http://www.wallet.ua/upload/iblock/a95/a95ffc4de53bb8af42b6753534e61a5c.jpg</img>
    <price>512 грн</price>
    <description>Женские перчатки touch screen от итальянского бренда AMO accessori из шерсти. Большой и указательный палец перчаток имеет покрытие для работы с сенсорным экраном, что позволяет не снимать их, при пользовании смартфоном. </description>
    <name>Перчатки AMO Accessori touch screen TG996-black шерстяные черные
</name>
  </item>
  <item index="10">
    <img>http://www.wallet.ua/upload/iblock/595/595070c19e0121628bd7f61429e10832.jpg</img>
    <price>512 грн</price>
    <description>Женские перчатки touch screen от итальянского бренда AMO accessori из шерсти. Большой и указательный палец перчаток имеет покрытие для работы с сенсорным экраном, что позволяет не снимать их, при пользовании смартфоном. </description>
    <name>Перчатки AMO Accessori touch screen TG996-brown шерстяные коричневые
</name>
  </item>
  <item index="11">
    <img>http://www.wallet.ua/upload/iblock/b7d/b7d03a5b2722d088fb508cb3a29a556a.jpg</img>
    <price>512 грн</price>
    <description>Женские перчатки touch screen от итальянского бренда AMO accessori из шерсти. Большой и указательный палец перчаток имеет покрытие для работы с сенсорным экраном, что позволяет не снимать их, при пользовании смартфоном. </description>
    <name>Перчатки AMO Accessori touch screen TG996-grey шерстяные серые
</name>
  </item>
  <item index="12">
    <img>http://www.wallet.ua/upload/resize_cache/iblock/a2c/800_800_130406ae2b1618141a88faae84d6bd7a2/a2cf12359da28c373c8d5f6f1e1fc0db.JPG</img>
    <price>990 грн</price>
    <description>Стильный кожаный ремень под джинсы с потертостями Tony Perotti. Выполнен из натуральной кожи быка. Декорирован заклепками. Ремень Tony Perotti подчеркнет Ваш стиль и прекрасно дополнит образ! </description>
    <name>Ремень Tony Perotti Cinture 161 biege кожаный темно-бежевый с заклепками
</name>
  </item>
  <item index="13">
    <img>http://www.wallet.ua/upload/resize_cache/iblock/c79/800_800_130406ae2b1618141a88faae84d6bd7a2/c79385b19b141549458c81f110db4986.JPG</img>
    <price>1 253 грн</price>
    <description>Кожаный брючный ремень темно-синего цвета. Выполнен из высококачественной кожи быка с рифлением под старину. Стильный аксессуар удачно подчеркнет Ваш стиль. Ширина ремня 3,5 см. Размер: 110-130 см (шаг 5 см).</description>
    <name>Ремень Tony Perotti Cinture 1074 blu кожаный темно-синий с рифлением брючный
</name>
  </item>
  <item index="14">
    <img>http://www.wallet.ua/upload/resize_cache/iblock/caa/800_800_130406ae2b1618141a88faae84d6bd7a2/caab670e6e7811efff4d4c7cc4547039.JPG</img>
    <price>1 253 грн</price>
    <description>Кожаный брючный ремень с рифлением темно-коричневого цвета. Выполнен из высококачественной кожи быка. Стильный аксессуар удачно подчеркнет Ваш стиль. Ширина ремня 3,5 см. Размер: 110-130 см (шаг 5 см).</description>
    <name>Ремень Tony Perotti Cinture 1074 moro кожаный темно-коричневый брючный
</name>
  </item>
  <item index="15">
    <img>http://www.wallet.ua/upload/resize_cache/iblock/3b3/800_800_130406ae2b1618141a88faae84d6bd7a2/3b363981b7a1d206c4fd9b0a90a43eac.JPG</img>
    <price>1 253 грн</price>
    <description>Кожаный брючный ремень с рифлением черного цвета. Выполнен из высококачественной кожи быка. Стильный аксессуар удачно подчеркнет Ваш стиль. Ширина ремня 3,5 см. Размер:110-130 см (шаг 5 см).</description>
    <name>Ремень Tony Perotti Cinture 1074 nero кожаный черный брючный
</name>
  </item>
  <item index="16">
    <img>http://www.wallet.ua/upload/resize_cache/iblock/489/800_800_130406ae2b1618141a88faae84d6bd7a2/489f0c51b3851e04cafca7a94fd04c5f.jpg</img>
    <price>2 168 грн</price>
    <description>Стильный молодежный рюкзак серо-сиреневого цвета с тиснением "под питон" от бренда Vera Pelle. Выполнен из натуральной качественной кожи. Закрывается на змейку. Есть сверху крепкая малая ручка и регулируемые плечевые ремешки. Снаружи сзади карман на молнии. Внутри одно отделение. Подкладка текстильная.
Размеры Ш х В х Г: 24 х 27 х 8 см</description>
    <name>Рюкзак Vera Pelle 2424-5 кожаный серо-сиреневый с принтом под питон
</name>
  </item>
  <item index="17">
    <img>http://www.wallet.ua/upload/resize_cache/iblock/793/800_800_130406ae2b1618141a88faae84d6bd7a2/793c7c96763c26c16d2689f3fe10dcf0.jpg</img>
    <price>1 796 грн</price>
    <description>Текстильная дорожная сумка Нэшнл Географик, коллекция Expedition. Вместительная и надежная!
Сделана из прочного материала - полиэстера. Закрывается на U-образную молнию, и фиксируется текстильными ремешками с пластиковыми пряжками.
Внутри: одно вместительное отделение, карман на молнии. Текстильная подкладка.
На лицевой стороне есть карман на молнии. По бокам сумки есть накладные карманы на молнии.
Две удобные ручки и одна боковая ручка, для ношения сумки в руке, и съемный наплечный ремень.
</description>
    <name>Сумка NATIONAL GEOGRAPHIC Expedition N09302;06 текстильная черная дорожная
</name>
  </item>
  <item index="18">
    <img>http://www.wallet.ua/upload/resize_cache/iblock/9f5/800_800_130406ae2b1618141a88faae84d6bd7a2/9f52335f212c8db2ca16ed4f20ae9f99.jpg</img>
    <price>4 000 грн</price>
    <description>Коллекция Bel Air благодаря своему универсальному дизайну подойдет для любой поездки как мужчине так и женщине. Выполнен из гибкого, ударопрочного полипропилена в современном стиле и в красивых цветах. Текстурная поверхность чемодана уменьшает вероятность повреждения во время путешествий. Большой чемодан оснащен четырьмя спаренными устойчивыми колесами, которые свободно вращаются на 360̊ . Для удобства перемещения есть алюминиевая телескопическая ручка, также подъемная сверху и на боковой поверхности. Для безопасности и сохранности Ваших вещей чемодан оснащен кодовым замком с системой TSA. Чемодан закрывается на молнию, внутри предусмотрены прижимные ремни для багажа в одном отделении, второе закрывается текстильной крышкой на молнии.</description>
    <name>Чемодан March Bel air 1291/23 пластиковый Размер L зеленый
</name>
  </item>
  <item index="19">
    <img>http://www.wallet.ua/upload/resize_cache/iblock/600/800_800_130406ae2b1618141a88faae84d6bd7a2/60026964c686f04f81512e2131d0108a.jpg</img>
    <price>4 000 грн</price>
    <description>Коллекция Bel Air благодаря своему универсальному дизайну подойдет для любой поездки как мужчине так и женщине. Выполнен из гибкого, ударопрочного полипропилена в современном стиле и в красивых цветах. </description>
    <name>Чемодан March Bel air 1291/74 пластиковый Размер L синий
</name>
  </item>
</data>
